曱甴達人

(恐怖慎入)

呢個女仔真係不得了
好想去佢屋企瘋狂噴殺蟲水